作為美心中菜員工 我警告你地班暴徒唔好再破壞

如題
扑爆晒間鋪D玻璃做咩？搞到幾日都做唔到生意
仲有呀 我嚴重警告你地班暴徒 如果間鋪冇晒人
唔好瘋狂淋水落去個炒爐度呀 入左水好煩架
手尾好長 冇得斷尾 好撚貴架

1

2

3

4

5

6

7

8

9

你咪一樣照出糧

10

係呀 我照出糧 但係公司會蝕到入肉架 我警告你地唔好破壞D貴野呀

tui

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

blocked

ok 收到晒

拿咪話我唔教精你地 炒爐就咁既樣 唔好淋大量水係鑊下面既位呀 手尾好長

聽日德福照常營業啊，大家識做啦

收到就得啦 唔好咁做呀知唔知

你地班暴徒資訊咁少架
我前日經過黃大仙 元氣比你地破壞到做唔到生意
但係隔離間八月小品乜事都冇 都係美心架

美心係太子女去左國際層面老屈示威者喎 根本就同360 同級 班美心打手係咁帶風向話咩降到紅級罪不致死

收到
成間鋪最值錢係邊度
實會幫佢返新

八月早兩日好似已經仆底左
第一,兩次裝修果陣手足漏左
第三次已經包埋

Blocked

哦

資訊珍貴，感謝

最值錢係邊度就唔肯定
但係如果成個出品部出唔到食物就好大鑊
D器材又唔係一時三刻就整到換到
所以唔好搞出品部既野呀

其實你地知唔知乜撚野叫成效

貴野關你撚事咩，要你俾錢整咩 死on9

sorry lor

賞善罰惡！早一日手足罰完惡 第二日自動波就要賞善！

要對貴重器材針對性破壞，大家明嘅！

支持

明眼人知你咩意思
但講真
如果你係黃或者唔藍唔黃
因為個姑姐藍而畀人破壞
條數真係咁計咩？

我敢講 成個美心就中菜為例 以我所知
上至管理層 下至廚房佬 樓面 部長
9成藍

Push

你真係想害死手足
講到咁白我係狗都伏你啦

因為老闆裝修我明
因為員工拆舖...

難分真與假

Sorry我講管理層意思係伍偉國

同埋佢樓下理擦鞋仔

唔洗返工有冇俾人扣假

多左好多新會員 要加多幾個
容易明啲

早D講 依加不了

睇下二坡坊點處理
美心管理層好好反省下

我屋企嗰幾十張餅卡點算呀

我間鋪要番工所以冇事
但係其他鋪既同事就要扣假

好賤 真係要多d關注下美心

千祈唔好

「認真」各位手足 借東風啊！！！

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

拉

知道了

P牌, 係咪想引手足過去

換晒佢 唔食都要換 益左公司我地又唔會出花紅

推

拆晒啲咖啡機呀

仲有咩廚具好用

黑裝修 紅裝飾
美心係裝飾咋

你都on9仲八點

無共識啊 自己聽日判斷啦
唔駛on9前on9後.

點解你自己唔淋。 淋完扮唔知！ 快捷方便～

sorry lo對今日既事嬲得濟

酒樓裝修費先好撚貴
Starbucks嗰啲使鬼裝修咩，擺個水吧擺啲枱櫈搞掂

佢曲到圓

直接放蟲 冇人敢入去食 唔洗搞爐

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

如果啲消防設施爛晒係咪唔可以開工㗎

10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

咪就係！

你地班暴徒千祈唔好咁做啊

千其唔好

你明火定電爐先 上面張圖電爐黎
明火就簡單啦 吊住條水落隻鑊度比佢自己流落去

電爐就扑爆塊玻璃啦 塊玻璃幾千蚊

雪櫃好多食材，唔好斷電同開櫃門呀

係咪咁？

不分化不割蓆

又一城simply life 呢？

影清楚乜野唔好亂搞，手足後生，唔係好識乜爐打乜爐，重有乜野唔好搞，影多幾張相講清楚，打錯就唔好喇！

20幾年前一個爐頭要50幾萬，而家真係唔知幾錢

人地一早割左
係大家唔放過佢...

你真係好撚蠢

R

咁講得黎都做左啦。

係囉 屌你打玻璃還打 咪撚放曱甴入廚房

唔係好明

入咗水唔係抹走佢就得㗎喇咩？

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

ok

淋水有咩問題
不嬲都係咁洗炒爐

贊成你意見
1.唔好打爛玻璃
2.唔好狂倒水落炒爐

我唔明點解要8pm黃金時間？popo最精神，整爛條鐵人哋又有時間修復

點解唔可以4am?啲狗訓晒或者最眼訓嘅時候？整完黨鐵一定冇時間修復，實現三罷

炒爐上面個運水煙罩仲煩。唔搞得

收到

扣假正仆街